PC/PS4/Xbox通用 2077瞬間提升10FPS方法

D NPC走得真係快

唔知佢地快啲定NCPD快啲呢